大眾開始番食元氣 吉野家 美心既年代

係 d人開始用iphone

眼見吉野家大部份都係廢老阿叔阿姐

原諒奶共偽人了

同埋抽快手 用futu

元氣好撚多後生排隊

好滋味
不停食

仲有金拱門
支持姜b手足

仲繼續返返去吹奏黃世澤劉細良既年代

屌你老母５０萬點擊率係咩慨念

５０萬點擊率
圍爐打飛機好聽